校台班屎忽鬼成日改名，就快要記會員編號了

蝦阿叔腦退化可恥

你自己咪又係成日改名

系
爸爸突然變身處女

依單真係吊唔能住

我阿豬阿狗冇人識
好心你地班著名會員生性下

嚇能4小妹

仲有audit
好好地改名做會計小子
陣蝗味出哂黎
寧願佢改做黃敏之

系……
audit囝米幾巧

連登有改名算唔算係人生污點

Sorly囉

永遠不變

你毒界icon

你直頭改到唔知係你

男神識變性唔識變名

Bot有冇諗住改

加入共產黨係我夢想

發夢big4同中資銀行一樣有上位組

=.=